成日問邊行OT得最多 不如問邊行OT得最唔值

[不喜請插]
OT得最唔值:

Sales - 吃力但未必有客
Marketing - 有咁上下年資同地位 以為OT就叫做得好 但付出同收獲未必成正比
電競手 - 依個玩野
餐飲 - OT做又36唔做36

一定係細公

大公司 ot 做邊行都可以儲經驗
細公司做邊行都係燃生命